想搵番套漫畫！！！唔該幫幫手！！！

淨係記得其中一個角色
個個人好似係主角的敵人，係用冷兵器長槍。
原本佢係好瘦弱，但係不斷練槍練到改變咗佢嘅體型，
練到勁大隻，成個身體練到為槍而生咁，
無記錯佢好似得三招，而且係個僧侶來的
神通廣大的連登仔幫下手
細個個時睇過，宜家搵唔番

推！

潮與虎？

把武器似，但個個人唔係主角，而且係話佢無天賦
只不過佢仍然不斷堅持練槍
最後被佢練到強行改變咗自己個體型
去適合用槍

我間亂?打4神槍其中一條友得3招

係啦，係啦，搵到啦，唔該呭，係佢啦，thx